有冇人食緊益生菌而又感受到有分別？

我食咗唔覺身體有咩變化，但買咗又唔能夠嘥咗佢，食完冇打算再買，又唔平，又唔見有咩明顯得益

屙爛屎

便秘好似少左

之前食過
真係無咩特別感覺

我比隻貓食好有分別，好見效，爛屎變硬屎靚灑～

便秘左超過三日
尋日飲左兩支益力多
啱啱終於痾到屎
平時便秘都係食yogurt先得
再唔係就 黎m先有得痾
所以probiotics都真係幾有用

之前係谷都谷唔出
谷到就黎爆血管
仲以為係門口嗰舊太硬頂住左
飲完益力多/乳酪 啲便便會好靚
唔硬唔水
好鬼神奇

去廁所嘅時間明顯短咗， 快快趣趣搞掂

有冇便秘

都有用，得閒飲下益力多啦，食藥丸就無胃

我都係買俾主人食，肚屙食兩日就好

之前2，3日先去一次廁所
食益生菌都冇改變
之後食咗輕體丸就每日

你咁瘦做乜仲食輕體丸

瘦唔可以減肥嘅咩
不過佢好似減唔到肥
淨係去廁所
我食咗近半年
無之前食嗰隻酵素咁肚痛
不過我覺得輕體丸有啲貴又無食啦

你BMI幾多

18.6

最近食左幾日抗生素冇屎柯兩三日
之後開始食益生菌就有得柯了

正常，抗生素係會殺埋腸入面既益菌

減到變木乃伊？

可以瘦多3-5磅

智商有問題

咁我以前87磅
而家91
想瘦番3磅有咩問題

身體健康就得

咩高度

149